# Тестовое задание на курс «Python»
Задание выполнено в полной мере
## Реализованные необязательные технические требования
- зависимости зафиксированы менеджером зависимостей poetry
- возможность собирать и запускать контейнер с сервисом в Docker
- добавлено разграничение уровней доступа. При входе под руководителем доступен просмотр пользователей, зарплат, назначение зарплатного плана
## Как запустить
```sh
docker build --pull --rm -f "cft_app\myDocker" -t cftappdockerpoetry:latest "cft_app" 
docker run -d -p 2325:80 cftappdockerpoetry
```
### _Ссылки_
- http://localhost:2325/
- http://localhost:2325/docs
- http://localhost:2325/redoc

## В docs с помощью тегов добавлено описание.